{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008159",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2625978?place[place_type]=GID&place[gid]=2625978&place[latitude]=37.7204220108&place[longitude]=127.3992489433&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 코지앤이지펜션"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 送迎サービスは提供しておりません。 炭火バーベキューは20,000ウォンで2人基準であり、1人追加する場合には5,000ウォンの費用が発生します。 炭グリルは17:00から22:00まで利用でき、ペンションの前庭やルーフトップバーベキュー場で利用できます。 当日現地にてお支払いが行われ、幼児を含む人数に応じて追加料金が発生します。 乳幼児は大人と同じ20,000ウォンの費用が発生し、児童と乳児は10,000ウォンの費用が発生します。 愛犬1匹当たり20,000ウォンずつの追加料金が発生し、12kgを超える場合は20,000ウォンが追加され、12kg以下の場合は10,000ウォンが追加されます。 客室は様々な種類があり、cosy客室は基準2名ですが、最大6名までご利用いただけます。 easy客室も基準2名ですが、最大6名までご利用いただけます。lazy客室は基準10名ですが、最大30名までご利用いただけます。 駐車場は無料で提供され、一酸化炭素検出器、煙検出器、消火器が備えられています。 チェックイン時間は15:00からで、チェックアウト時間は11:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの料金はいくらですか？",
            "answer": "炭火バーベキューは20,000ウォンで2人基準であり、1人追加する場合には5,000ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはどの時間帯に利用できますか？",
            "answer": "炭グリルは17:00から22:00まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはどこで行われますか？",
            "answer": "バーベキューはペンションの前庭やルーフトップバーベキュー場で利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの料金は当日支払いですか？",
            "answer": "はい、当日現地にてお支払いが行われます。"
        },
        {
            "question": "幼児や児童のバーベキュー参加料金はありますか？",
            "answer": "幼児を含む人数に応じて追加料金が発生します。乳幼児は大人と同じ20,000ウォンの費用がかかり、児童は10,000ウォンの費用がかかります。"
        },
        {
            "question": "愛犬を連れて行く場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "愛犬1匹当たり20,000ウォンずつの追加料金がかかります。12kgを超える場合は追加で20,000ウォン、12kg以下の場合は追加で10,000ウォンがかかります。"
        },
        {
            "question": "客室の種類は何種類ありますか？",
            "answer": "客室は様々な種類があります。cosy客室は基準2名ですが、最大6名までご利用いただけます。easy客室も基準2名ですが、最大6名までご利用いただけます。lazy客室は基準10名ですが、最大30名までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料で提供されています。"
        },
        {
            "question": "どのような安全対策がありますか？",
            "answer": "一酸化炭素検出器、煙検出器、消火器が備えられています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00からで、チェックアウト時間は11:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 380,
        "QA": 551
    }
}